想問下喺後joey 時代，最紅最top 香港女歌手係咪janice同淫kay

仲有慳那

兩登通常吹奏果個咩lee

賤lee?

唔鍾意但不得不承認牙漿

拿實有人話佢係支那妹，
但佢係香港出道，
唔計嘅話，Gin Lee都唔可以算香港

GEM 唔算好奶共其實
冇屌示威
冇護旗
算係咁
吾反了

好似係

Twins算唔算後joey時代

其實冇乜80後打後嘅藝人會屌示威 係廢老先會

佢反送中後反而冇以前咁奶共

佢叫689加油就俾人屈佢奶共
嗰時屌柒頒獎禮就知佢有反建制精神

氣勢Aga勁過Gin Lee

依家剩計樂壇唔理電視
AGA》衛蘭》淫K》賤LEE

計埋TVB就HANA，吳若希，連詩雅要撈埋入去

但其實ginlee開過紅館反而aga未

但ginlee唱功真係聽到高下之分

原本開完

Gin幾時先出番正常質素嘅歌

但D歌真係差幾皮，AGA歌好聽好多

都慢過ginlee幾年

欣宜